Title: Amateurs and their kids
Date: 2007-10-12
Category: altro
Slug: amateurs-and-their-kids
Author: Karim N Gorjux
Summary: Questa foto di Greta è stata aggiunta, dopo il mio consenso, al gruppo su flickr Amateurs and their kids. Greta fa un figurone tra tutti quei bambini!

Questa foto di Greta è stata aggiunta, dopo il mio consenso, al gruppo su flickr [Amateurs and their kids](http://www.flickr.com/groups/amateursandtheirkids/). Greta fa un figurone tra tutti quei bambini!

  
  
[![Gnam!](http://farm3.static.flickr.com/2068/1545366762_a52f98a0d9_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/1545366762/ "Condivisione di foto")  
  
  


